屯元天既巴絲打快d加入我地啦

住屯元天既你重唔加入我地群？
平時冇野做
就入黎吹下水啦
有機會既話可以食下飯
同埋個群始終新開
希望大家多多發言
唔好潛水
絕對唔會有小圈子
我地會用whatsapp架

係條link留返資料就得架啦

1

留左資料好耐都無加

因為你有碌鳩呀

入過 入面好撚5p